[大難臨頭]妻子返港疑發燒丈夫拒開門 海景樓一家四口送院

昨晚(8日)接近11時，鰂魚涌英皇道1010至1026號海景樓一單位，消息指一名43歲姓吳婦人剛由溫州返港，懷疑有發燒徵狀，其46歲姓王丈夫恐其染上新冠肺炎，故拒絕開門，期間夫婦隔門吵鬧，吳婦報警求助。
據悉，警方到場後女事主已返回單位，惟有人拒絕讓警員入內調查，消防及救護員接報到場，穿上保護裝備登樓。經擾攘一番後，警員進入單位，為安全計，救護員把女事主及其丈夫、以及15歲兒子及10歲女兒，一併送院檢驗。警方把案件列作家庭糾紛處理。

真男人

震夫剛

做得岩LOR

咁鐘意支那咪返黎啦

林生有無膽做呢

就係要咁做

救護員把女事主及其丈夫、以及15歲兒子及10歲女兒，一併送院檢驗。

個老婆都係有累全家

紫青呢?

溫州，自求多福

如果啲警犬中左招
你地啲狗開唔開門？？？

懷疑條友係老衲_